\documentclass [a4paper] {article}
\usepackage[danish]{babel} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx} 
\begin {document}
\section{Analyse af boblesortering}

Antallet af sammenligninger, som boblesortering udfører på en tabel af længde n, er i værste fald
\[\sum\limits_{i=1}^{n-1} i =  1 + 2 + 3 +...+ n-1 = \dfrac{n(n-1)}{2} \]
\underline{I bedste fald er antallet $n-1$.} Se tabel 1.
\\
\\

\begin{figure}
\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{Knuth}
\caption{Illustration af boblesortering}
\end{center}
\end{figure}

\begin{table}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|l|}
\hline
Værst & n(n-1)/2 \\
\hline
Bedst & n-1 \\
\hline
\end{tabular}
\caption{Antal sammenligninger for boblesortering.}
\end{center}
\end{table}

\end {document}